Rose Ma 人格問題討論

Rose 人格問題，連對話內容都公開，最基本尊重人都唔識，中要話自己係懶先咁做。如果佢係刻意做黎駁上位，咁真係好賤格

無人想知 無人想理

無人想討論呀

邊個 Rose Ma? 冇人識你呀

唔係唔想同你討論，但首先我想知佢係邊個黎